到底Alan walker 啲MV有咩意思？

雖然拍得幾有feel 但係次次都好似淨係影住佢喺度行
最近sing me to sleep 是咪想講其實每個人都可以係Alan walker

留名學野

mk仔扮大佬咁行黎行去以為自好型

無人知